
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;虽然有点难过emm。。尊重lz想法。如果因为发帖而被打扰生活属实不好。把更多时间放在学习上吧(ง •̀_•́)ง加油干。感谢lz近些天为我们分享喜乐忧愁  
&emsp;1368楼  
&emsp;2020-03-12 16:47  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;人肉真的恶心<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >（但是lz还是要99啊，以后有什么重大事件，譬如结婚之类的还是可以来吧里发一下的啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f03.png?t=20140803" >）  
&emsp;1369楼  
&emsp;2020-03-12 16:50  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;希望浩爷不要被人肉打倒，加油挺过去  
💪  
&emsp;1371楼  
&emsp;2020-03-12 16:56  
***
##### 悠穹永相随<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我这是一天把贴子看完了吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >心里有些许难过，希望楼主振作起来，祝你们幸福。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;1372楼  
&emsp;2020-03-12 17:04  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;为什么要猜名字呢...唉，贴要没了  
&emsp;1373楼  
&emsp;2020-03-12 17:06  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;对了，现在如果遇到人肉的话是可以报警的  
&emsp;1374楼  
&emsp;2020-03-12 17:06  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;难受，1314楼没看到直播  
&emsp;1375楼  
&emsp;2020-03-12 17:11  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵的太快了（+3）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >  
&emsp;1376楼  
&emsp;2020-03-12 17:12>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 大兄弟，你可能还不知道现在是什么状况<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >？
>
> ###### 新人轻一点♂ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 我也是看前发的，看完后有点难受≥﹏≤，又接着跟了一楼，希望lz幸福吧，当然也希望更下去，我想说的都在下一楼了，应该看完再发的QAQ
  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;唉，希望lz早点走出来吧，只要过的幸福贴子不要也罢，大伙们还等着被甜（suan) 到呢  
&emsp;1377楼  
&emsp;2020-03-12 17:19  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd，不让此贴沉了  
&emsp;1378楼  
&emsp;2020-03-12 17:26  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>时光巷陌<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;尊重楼主的选择。人心不可测。有缘再见吧  
&emsp;1379楼  
&emsp;2020-03-12 17:34  
***
##### 录播组zz  
&emsp;都说了不让你们猜名字<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >现在好了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1380楼  
&emsp;2020-03-12 17:38  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩哥，有缘再见，一定要保护好自己和妹妹，我们都希望你们能一直幸福地生活下去，不受纷扰  
&emsp;1381楼  
&emsp;2020-03-12 17:41  
***
##### 录播组zz  
&emsp;我建议lz把贴给删了，我也把我的帖子备份给删了，这样危险有可能会少一点，最后还是祝lz永远幸福  
&emsp;1382楼  
&emsp;2020-03-12 17:42  
***
##### 录播组zz  
&emsp;对了，lz希望有缘再见  
&emsp;1383楼  
&emsp;2020-03-12 17:44  
***
##### 記得我還在  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >  
&emsp;1384楼  
&emsp;2020-03-12 17:46  
***
##### 暮小黑<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-17.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有缘再见！  
&emsp;1385楼  
&emsp;2020-03-12 17:47  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;再见  
&emsp;1386楼  
&emsp;2020-03-12 17:51  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;打卡  
&emsp;1387楼  
&emsp;2020-03-12 17:53  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;说了不要猜lz名字，唉。祝lz你幸福开心。只要不删贴，这个贴永远会守护（氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）下去的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >。  
&emsp;1388楼  
&emsp;2020-03-12 17:54>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 说了之后好像没人猜啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >
  
***
##### 暮小黑<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-17.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看了1314楼我好像懂了些什么  
&emsp;1390楼  
&emsp;2020-03-12 17:58  
***
##### 春日也穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;是名字的事吗浩哥 那祝幸福吧  
&emsp;1391楼  
&emsp;2020-03-12 18:06  
***
##### Gloomy<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;志之所趋，无远弗届，穷山距海，不能限也。lz要xing福啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1392楼  
&emsp;2020-03-12 18:08  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;如果你有一天回来，我们会在这里等你，祝好运，平安喜乐（少前指挥官再次向你致意）  
&emsp;1393楼  
&emsp;2020-03-12 18:12  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩，我好像好久没来了  
&emsp;1394楼  
&emsp;2020-03-12 18:12>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣:  
> 唔唔欢迎回来🙈🌸
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷，有缘再见，我在心底默默的祝福你们  
&emsp;1396楼  
&emsp;2020-03-12 18:28  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不过话说是谁这么无聊？  
&emsp;1397楼  
&emsp;2020-03-12 18:29  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;嗯，祝幸福美满。如果回来了，我在这里等你。  
&emsp;1398楼  
&emsp;2020-03-12 18:29  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;知道了也不能弥补了  
&emsp;1399楼  
&emsp;2020-03-12 18:30  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;风里雨里，我们等你  
&emsp;1400楼  
&emsp;2020-03-12 18:30  
***